50cent 前女友: 我提提你 黑人係唔可以投比侵

Curtis “50 Cent” Jackson, who is known for his witty and sometimes controversial social media posts and his Power series on STARZ, has been speaking up a lot about the upcoming presidential election.

After endorsing President Donald Trump over former Vice President Joe Biden due to Biden’s tax plan for the wealthy, 50 Cent has made another revelation that is shocking his followers, whether he is serious or not. The rapper took to Instagram and stated that if Biden wins the election, he is packing his bags.

50cent: 62%税？痴撚線咩 都係投侵啦

50cent 回應:

算唔算種族歧視？

醒下啦 最多我幫你交埋稅好未

反侵嘅講就唔算

唔係好明50cents 後半段

KKK重臨

黑界都有分高智商，低尻能

到真係比張tax bill佢果陣就not my backyard

過咗去就算，照投trump

trump做左d咩搞到黑人唔可以投trump

以前trump同佢有乜過折

我都唔係好明講咩
不過重點應該係that's history

完全係可以dislike trump but hate biden more

因為BLM，trump係種族主義者

Anyone but Biden

左膠話只有民主黨支持 BLM , 所以黑人無權投侵 , 投侵就係背叛 (好似係)

又屈racist

買票？

he was a black person
果然唔投Biden就ain't black

Jackson also tagged Handler and Fallon in the tweet. It is unclear whether the statement was made to mock Handler's remarks. Newsweek reached out to 50 Cent representatives for clarification.

你係咪russian bot
misinformation 拉

但似乎今屆投共和黨黑人會比以前好多屆都多

民主黨搞種族分化從而獲取政治能量，共和黨All lives matter 先係正途。

佢係咪真係俾先

兩個jimmy都係左膠

美式屌票

You vote for Biden, you ain’t black. You racist cult.

點解黑人一定要投牙糟？

左膠仲係不斷loop
anyone but trump 同埋 if you didn't vote for Biden you ain't black

後面嗰句真係真歧視

最racist 根本就係班白左

條友之前仲要share fake news屈pence / pompeo

政見自由都無埋

99%走數

ain't black咪ain't black
與其要俾左膠下下標籤做victim咁做black people
咁 ain't black 又點 life still goes on, still american

真心racist 同黑人一定要食kfc 一樣

cls

更何況一大筆錢

我唔講左唔左膠
jimmy fallon根本就唔撚好睇
fake laugh到令人好尷尬

阿登都唔吸你d死黑妹啦你又投佢

racial blackmail

遲下會唔會有
你唔投trump
我畀你屌

難怪要分手了

Black vote matter

姐係投侵就做到白人

黃人

你睇佢ex都有好似有d暗示

Biden咁樣賣國都仲可以撐得落

即係就算有私怨都唔影響佢投trump 嘅意向
History 隻字好平凡但用得好瀟灑

比唔比得起呀
聲大大

翻譯: 你係黑人呀, 你一日係黑人, 一世都係黑人, 唔準投侵呀, 黑人!!!知唔知呀

賄選？

白左眼中：
黃人=victim
永遠係victim of hate crime

(咩係印度人？ what? they are Asians too? oh sorry lor)

條友乜水呀?
以為自己紅過50 cents?

同拜登一樣，開空頭支票

No fracking. Fracking. No fracking...

睇清楚晒班仆街

BLM一直都係

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

條女先最白人至上主義,以為21世紀黑人經濟仍然係白人主導,
幻想自己有權幫黑人交稅當施捨,個少少稅人地比得起有餘啦
正一臭白婆(無打錯字,係臭白婆)

左膠要做就黑人敵視美國白人
但係利用佢地呢一點既人咪又係左膠白人
黑人唔會咁撚蠢呱

試整合並拓展為何黑人不能投票給Trump（10分）

今次話黑人唔可以投比Trump 下次就係黑人唔可以投比白人
不如黑人自己翻去屬於自己既地方 白人翻去自己既地方啦

同啲大陸人一樣。

你係中國人！

未睇過Scarface?

一睇個樣就覺得係勁bitch果啲女權撚黎

未

or what？

警暴唔係暴力一撚樣
同一堆人都係有同一個思考模式

韓粉

因為無留返一官半職俾黑人做

邊個係Angel Fernandez

以前既事係以前既事
依家要我交60％tax就唔撚得
咁上下囉

黑人點解唔可以有自由投票權
典型種族主義

有個部長係喎, ben carson,真正黑人精英.

Scarface入面嘅角色，係個reference，意思係私怨還私怨，公事（利益）還公事（利益）

another spin

抽水抽到...

左膠先係最撚歧視

印度人？black？

例如？

左膠理由我點知

佢地口中既black person = communist

you ain't black

點會係black

雖然kamala harris條phony必廚佢地都話係black

你咪明到我講乜囉

Cls

白皮黑心?

中國 黑人 拜登

自己聯想

jimmy fallon 咪黃百鳴咁嘅汁素
自以為好笑但其實好老尷

條友都係靠 conan 單嘢冷手執個熱煎堆先上到位

佢啲節目都好古怪
相比之下conan高質好多
btw conan好似都唔係左

conan 成日恥笑 trump
但起碼好笑
佢直程去埋 mexico 街上面同 mexican 籌錢起牆

佢個種恥笑其實係健康既
笑位都係值得搞笑，唔係話惡意搵野黎攻擊／恥笑
侵事實上係好多野有位俾人入，但conan係有把握好尺度
2個jimmy stephen colbert 呢啲成個爛仔咁

conan笑777已經加分啦

咩叫黑人唔可以投trump??
RACIST!!

呢條又係好癲

其實有冇人對Jimmy Fallon個樣好反感
佢個樣係劇/戲入面啲典型仆街角色

左膠同支那有乜分別 又係要脅恐嚇

Btw 佢老豆應該係tum佢

希望係口投族
唔係真係死唔眼閉

要人

NYT: 法輪功Epoch Times係撐侵反中嘅misinformation
有學者睇唔過眼引例反駁

大把trump粉係口投族

佢有時都係誇大
但係肯定唔係全部都misinformation

入去睇睇 有詳細講點解今次大鑊

咁似港共政府

Mandes owen 屌到條女傻

樓下成堆留言喺度好感動想喊
都痴撚線

真心痴撚線
打咗一年國際線後 發覺左膠係比藍絲一樣on9嘅物種

證明精英同心水清係不分膚色
但低智同弱智多數係無腦左膠

Trump signed First Step Act into law, which has helped free black people. Trump created the strongest economy in the world, which helps black people. Trump funded HBCUs, which helps black people. If someone didn’t like black people, they’d write a 1994 crime bill - Biden did.

好彩飛左
呢 d 蠢閪

中出即飛

推

真係睇得出conan其實都唔係好想反侵
不過逼住做

呢單野之前其實jimmy fallon都無咩反侵
不過經呢次比人屌到仆街 就開始跟隊反侵

I will do one better

I was ask...what has Trump done for blacks ...my answer got carried away...
He did prison reform to stop long term sentences for minor crimes, he signed first step act, he signed the school choice for low income, he signed to give Ten year funding for black colleges he created the lowest unemployment ever for all minorities. Yes it got screwed up because of virus but it pisses me off when people act as if he caused it. He followed ALL suggestions by Dr. Fauchi and Dr. Burke who are both appointed by last four President's to handle viruses. Dr. Fauchi testified in Congressional hearings that President Trump saved millions by stopping travel and Democrats called him xenophobic for doing it. They did not want him to do it. He also stopped travel from Europe , he also used a war time act to have factories make ventilators and NOT ONE sick person went without one. He also created PPE when he heard there was a shortage. He built hospitals, and sent hospital ships to NY and California. Cuomo had thousands of open beds and instead he sent sick elderly back to rest homes where they spread the virus and killed THOUSANDS. He should be procecuted, but Dems refuse and they control Congress. Just like they will not agree to another stimulus check to help us all because they want all the Democrat run cities that allowed riots and wasted their cities funds to be bailed out without any responsibility. President Trump wants to sent out money but the Dems have refused. Also you need to research the Biden laptop, he is so so corrupt. I pray people wake up. We are not voting on personality but President Trump will bring back our Country ASAP. Biden wants to raise taxes by 40-60% and all the rich will leave, take their companies with them and then no jobs and the middle and low income will be paying those taxes, we will be Socialist and standing in bread lines. It will destroy America. I would rather put up with Twitter than lose everything we have. Also Biden says he wants to get rid of fracking and oil which will make us dependent on other countries and millions will lose their jobs as well. As for insurance, Biden wants to push Obamacare and it cost a fortune. I have family who must pay double premium plus their deductable is $3000.00 each. I can't afford that. President Trump want to stop penalties plus open insurance markets back up so we have choices.